仲有無人笑鳩巴老

人地行前幾步就笑鳩人

廢老又贏

me
我賺完CCL, BA幾轉
尋晚反手put

人地贏左幾十年會care 你班day trade 賭徒睇法咩

廢老咪都係miss左升浪

佢就係笑鳩炒波幅嗰個

條淨水佬走貨果時仲低過依加
佢今日先走都冇蝕咁多

佢啲航空股最低先果陣走依家先走都仲高價過佢走果時